邊個話btc買唔到雲吞麵！

個價會唔會浮動
定係益店家？

港元匯價夠淨動啦on99

浮

bch not btc